海賊王空島係咪玩食雞

😂

巴打...腸...棟篤笑？

哈哈？

刀劍槍炮3.0